如果有心做急救組既人 請入一入嚟

急救組既朋友記買個白色頭盔 上面仲要貼上紅色十字貼紙
個人list
彈性繃帶 1.5/2/3吋
三角繃帶
Tisept & NS
敷料
Forceps
瞳筆
AA/AAA Batteries
膠袋
毛巾
Micropore
Hygiopex
Latex Gloves
Mask
Alcohol rubs
不同大小形狀的膠布
Instant cool packs
腕式血壓計
指式血氣計
筆(紅 藍 綠 及 黑)
小型電筒
水 大量

歡迎補充

打機呀？ 俾人打撚死喇

痴線 帶咁多check vital sign既做乜 你要知道到時既情況係點呀大佬

一般急救既用品有呢幾樣:

水(俾patient飲同沖wound)，消毒藥水(黃色一包包個隻)，敷料，三角巾，兩寸三寸帶，dressing kit

基本First aider個人保護裝備:
頭盔，反光衣，電筒

急救員緊記要確保自身安全下先行動！

利申: 以上內容皆為教育，交流及推廣社區急救之用！